屌那星原來托哥1996年生

以為佢三張幾

幾勁

英文屈到

我都以為係30幾

真人好高

邊個黎？打手？